電話連wifi靈異事件

最近搬咗屋, 一返到屋企, 部電話就間唔中會自動reboot
出街同埋喺公司都無事, 開頭以為間屋有咩事
後來發現唔連wifi就無事
屋企其他device長連wifi都無問題, 淨係部pixel 3有事
喺其他地方用pixel連wifi都無事
究竟有咩因素可以影響淨係我部電話同屋企個wifi撞?

會唔會試下reset 個wifi router？
利申入嚟9up

已經reset過

被國安勾線，唔好上甜網

push 全能嘅連登仔有冇人幫到我